***Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().***

Первая выполнится один раз, а вторая будет выполняться по кругу - то есть все время.

***Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?***

Сработает, но не мгновенно. При передаче 0, функция попадет в конец очереди событий, таким образом можно сделать асинхронность.

***Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?***

Потому как, он будет продолжать работать и использовать ресурсы браузера.